由一變五時，他們說：「尚未有一，何以貪五？」

魯迅說：「中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。」

啫係而家改成十大訴求
然後政苦就會願意接受五大訴求？

唔係呀！五個先俾咗一個
要叫二十五大訴求先有五個會實行

Push

改成港獨, 就有普選

推